有冇女裝厚底皮鞋牌子推介？

好似圖入面個對咁，budget ＄2000到

淨係諗到Stella maccartney，不過over budget

唔係幾似咁

呢對幾好

日本女高中嗰啲得唔得

冇印象，有冇網睇下